有咩慘得過係11月死亡之月先黎病

成個人好頭暈好想嘔又無力
但係又要chur essay同溫final

巴打保重

四個present 四份essay
之後就即刻考試

而家一路肚痛緊一路番學校考試